覺唔覺阿古路係出局罪人

上場有一球作客入球好踢好多
佢仲衰過馬列斯

累我輸波

正仆街嚟

2個都仆街仔來

牙蓋比個面我唔好再賴屎水

屌你老母害狗哥比人屌

再嘈踢撚走埋個英超

你係狗哥？

係阿根廷都係